<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document xmlns="http://di.tamu.edu/DRI/1.0/" xmlns:i18n="http://apache.org/cocoon/i18n/2.1" version="1.1">
<body>
<div rend="primary">
<head>Ayúdanos a mejorar</head>
<p n="html">
<div xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" class="contact-page">
<p>Si detectas algún error en la descripción de los reportajes o tienes nueva información que aportar, puedes ponerte en contacto con nosotros mediante el siguiente formulario. ¡Tus aportaciones serán bienvenidas! </p>
<iframe class="contact-iframe" style="width:100%" src=""></iframe>
<script type="text/javascript">
document.getElementsByTagName("iframe")[0].src = urlReportaje + "sendEmail?help=true";
</script>
<br />
<p>
En cumplimiento de lo dispuesto en el Reglamento General de Protección de Datos le informamos que:
<ul class="contact-list">
<li>El Responsable del tratamiento de sus datos personales es la Secretaría General Técnica de la Consejería de la Presidencia, Administración Local y Memoria Democrática cuya dirección es  Avenida de Roma s/n cp 41004 SEVILLA</li>
<li>Podrá contactar con el Delegado de Protección de Datos en  la  dirección <b>dpd.cpalmd@juntadeandalucia.es</b>. </li>
<li>Los datos personales que nos proporciona son necesarios para mantener comunicación acerca del Archivo Fotográfico de Presidencia. Base Jurídica: artículo 6.1.e) del Reglamento General de Protección de Datos (UE) 2016/679</li>
<li>Puede usted ejercer sus derechos de acceso, rectificación, supresión, portabilidad de sus datos, y la limitación u oposición a su tratamiento, como se explica en la información adicional.
La información adicional detallada, así como el formulario para reclamación y/o ejercicio de  derechos  se encuentra  disponible en la siguiente dirección electrónica: <a target="_blank" href="http://www.juntadeandalucia.es/protecciondedatos">www.juntadeandalucia.es/protecciondedatos</a></li>
</ul>
</p>

</div>
</p>
</div>
</body>
</document>
<!-- Tras la edición de cualquier xml hay que hacer un touch de cualquier xsl para que se refresque la caché de DSpace -->
